天水圍天耀邨嘅巴絲睇下

呢啲咪叫區已完囉住喺天耀嘅巴絲 記住票債票償

推

仆街啦你

佢del post未

未

垃圾

尋日封撚晒輕鐵 大把人行返屋企都要焗住食彈

以佢嘅邏輯 正常人都唔會返屋企啦

區議員你唔阻警察出催淚彈，反而屌鳩人鬧佢？

唔出現都算鳩數 仲理直氣壯屌鳩人先好嘢

推到天耀邨村民睇到

天耀邨耀隆樓要人

佢真係好得閒 淨係覆Facebook